【未官宣 先內戰】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXIV

#StandWithOzil

1

繼續

唔官宣係咪真係等埋包皮古

有冇人請足一個禮拜假晚晚等官宣

玩具撚發表新偉論未

雲加

季季都失去籌碼

飛咗去希斯路機場等啦

今年幾號買賣人DEADLINE
係咪全季都唔會有觀眾

好似10月先完

條友係咪鏟蛇FUNSON黎

鏟蛇講波高質好多

好似9月中開波
10月先完 即係又變返爺爺未死之前果種玩法

其實下季想睇Pepe踢攻中
馬丁同羊雙箭頭

但入左安應該唔會咁踢

一時時啦

真 條友連後場build up 都唔識 好打有限

佢唔踢邊點扭過人同都波呀

10月16號

應該cap埋我技術性擊倒佢嘅留言

FA Cup佢做自由人踢得幾好呀
咪比Pepe係2隻前鋒後面做

442是錯誤陣式

天才 pepe攻中都比你諗到

發生咩事 無追po

清巴
貝巴
咪傾波既人黎囉
迷拿巴，你繼續兜啦，總之係人地錯，你岩哂？

唔洗講野都擊倒左佢啦
佢唔知做乜撚搬埋阿媽出黎嗰下好笑

比空間佢踢真係幾好j

Dllm 聽講你買左1.22m 282

hi牙鏟

d黃股唔知升乜9

有咩問題 攻中要有既野佢都有

炒賣殼？

守龍啦

都係埃住右路去舞

你又tag人黎拉票
琴日拉乃都夠好笑啦

你兩個又互含，成晚都未夠皮？

手手腳腳?

可唔可以試吓Pepe + Willian
一個中間+一個右翼
可以隨時自由交換位擾亂對方守衞

不過應該要踢耐咗，熟對方走位先做到

有賓周

我狗黎喎

真

切左都得 呢d黑鬼條賓周都無乜用

鏟蛇會唔會都就賣拿發表下意見

屌你喇

踢442 啦
搵美羊巴丁踢雙箭頭

無賓周點屌牙

要拿卡做支點返後場拎波引怪喎

勁多人同我互含啦 點止迷子

但你老婆俾狗屌喎

港共真係蠢到無人有
夠膽拉肥佬黎

一直都講 有靚價唔怕賣

要搵佢既replacement唔難

佢而家踢法同矮版25基有咩分別

你以前都唔會當25基係非賣品啦

我都想聽 老老豆豆有時都幾認同剷蛇

關你咩事

我用第三隻腳 俾你試下咩叫怪腳盤球

秒

反制措施: 拉肥佬黎

咁Pepe打攻中有咩問題先
如果達係要隻傳統攻中 咁奧燒都得啦
Pepe控到波 過到人 仲有遠射
我地後防有長傳 兩隻前鋒壓上 人地後防防線唔壓後就輸長傳 壓後就令到後衛同中場之間多左Space

呢個情況 如果你放傳波攻中係度 人地繼續守實你雙前就得
Pepe係攻中位自由進攻 人地仲要放你遠射同盤入禁區
另外2前鋒1攻中overload左人地middle 令2隻閘更多空間

想問Pepe打攻中有咩問題

如果對手3中場
拿卡回後引到啲咩

位置問題
要時間適應
佢能力的確踢到

自己睇啦，傾傾都唔係我原本個意思，屈我就認啦，男人老狗係度扮哂蟹

Ching 打緊fm ?

耐無睇波 我估達蛇隊波唔想打攻中
攻中位應該係翼/中中/防中兼職做埋

我會話值得一試，好過迷拿唔願意面對拿卡點試都係overpaid

昨天的你打倒前天的自己

KDB都係咁打啦
依家隊阿 有邊個做到KDB既野先
得pepe有D潛質

睇隊友啦 而家ceballos個覆蓋範圍咁大 Laca又落黎做波比Auba 插前

咁既情況你係ceballos同laca中間擺多個人係度只會塞車

都係 所以左安 右比 有時去中路接波就做到呢件事

達如果賣拖 傳借古 似唔打防中打攻中

試乜牙 對波係邊路去打跑狗
要攻中做乜 中中/防中後上射波咪得

佢硬件齊晒 係個腦唔得 亦都有排練

我真係想睇下傳波唔係佢強項既pepe踢攻中會點

所以我一開始都話係羊同巴丁打前 唔用支點既話
如果用支點 應該踢返今季433會好D

唔知佢堆圖重點係乜被逼害妄想緊

等我Fd 子到埋 你就知咩料喇

鏟蛇有point有立場，係意見唔同姐

拿卡賣到40m機會細
實力唔高 年紀都29
而且武漢肺炎咁既環境
有35M都已經好唔錯

主要都係睇達sir諗法
如果羊要踢翼，咁前鋒確實隊內都搵唔到比拿卡更加好既，買第2個都要20m+
如果羊踢返正前，拿卡做後備就太奢侈
寧願20m買個後生既前鋒跟羊學下野，或者重用馬丁NK（可惜馬丁傷到年尾先復出）

咪斷中場 除非你用返支點
同中場上咁前
比人打反擊好傷

古都係邊路拖返中間射者 唔係咩叫古一招

如果控到波 過到人 有遠射就打中場中

同牙朗 阿古路 都得架喎 佢地又要打攻中？

講真 無話得定唔得 擺位既野好死架者

問題係 點解你會覺得擺佢係中間發揮會好過擺係邊度？

達蛇

牙達成功光復ar po
連續幾個po都係傾波

同你出po一樣

今日出po吹奏jojo未

打陣地咪PEPE去
打防反跑狗咪羊去
所以拿卡可有可無 當然有D細節鏡頭未必睇到

比古打邊路 就廢左一邊長傳

拿卡用黎打利狗爭冠都夠

中場都係做攔截為主啦
而家隊波後場組織 中場都係幫波長傳用

似做自由人多D 俾返PEPE打邊

愛狗波根本冇人傾
只靠一人名鏟草蛇

應該話位置踢翼 但接應時可以有時去中路
反正佢好少向前追波 咁又唔會有隻攻中塞住中路而且多左個傳球目標

日日mon post諗住慶賀done deal
點知得群魔亂舞睇

下季靠你

你係叫人就jer?

🤟🏼🤟🏼🤟🏼

咪搭嗲啦

。。。你阿po風記黎？

Auba賣拿卡賣ozil都賣 下季我正選
———-martinelli(nk黑鬼）———-
Rowe——nelson——-saka

我原本係，係有賤種盲目迷拿屈9我又無啦啦亂吊我，我先出聲

咁打利記嗰場算係咩戰術？

我而家比張黃牌大家 再提老豆老母再人身攻擊就紅牌出場

應該新移民黎
叫同見都打錯
似拼音輸入

想nelson多d機會 但係下季安都黎埋睇怕後備都味必有

你老婆俾狗屌牙

你終身停賽啦

靠你打翼就死啦
打攻中啦 nelson右 saka左
最已陣

風紀？你同你老死就係，見人就jer左先

紅牌 躝

你狗 所以唔計

都話冇亂吊你你係on9嘛
大家都有眼睇

你老婆明明話舒服

一開始話想睇 無話一定最好既

只係如果羊要有空位
咁一係打翼 一係就雙前鋒

如果踢雙前鋒插上（非支點）
Pepe仲打邊會變左d波去曬一邊姐
反而見佢FA Cup個時有空間發揮就幾好表現
所以想睇下佢打中間攻中得唔得

又亂估呀？
手快打錯一隻字就新移民

等左成個星期仲未done deal 連24小時系列都未有

拿我都係唔同意既

Pepe入左中路 咁ceballos企係邊？

唯一可以企既位就係pepe身後等佢回波

然後因為佢右翼位移左入黎 右邊路就得返一個右閘攻

咁樣易守難攻囉 pepe右腳又唔係特別好 封死佢左腳出腳位就無優勢

你話佢下季多d用比一招都仲有得傾嘅

條友不嬲玩開膠 同佢9up左咁耐
得你先會話jer佢你勁正義

幾時同牙鏟蛇表演下ar po高質內戰
宜家個d下下講老母 唔係講波

係，大家有眼睇

你咪成日提老豆老母果個囉

人地奪左冠啦 放曬水仲J

兩邊幼稚園學生嘈完未
一邊jer人打錯字
一邊jer人jer人
幾時同老師講呀屌你老母
令我諗起大陸囝
打拼音比人改做大陸囝
咁就一世 rip

老婆狗又出黎扮中立

我都記得你俾老婆打到入廠
估唔到仲有命返出黎

認真問 阿狗有無傳想買邊個正前鋒

無人肯黎

正義永不死

域荷斯 早幾個月傳過

你課金主播.......

冇，我哋有羊就夠

課到the club啲分有7千幾分

佢真係打錯字
而且抵jer

btw 6仔日日話屌女

咁又係 咁你都岩 拿卡真係算可有可無既

佢有時入中路接波 係中路妹都至少多d傳波目標
佢下下係右邊接完，右閘上黎都夾唔到

大陸囝話屌女定真係屌女牙
兩樣野黎

單以今季黎講 球權係應該比pepe用
羊根本唔係去波既球員 所以我一直話佢打邊既效果唔會好

如果你講打反擊 咁就算羊係中鋒位 都可以拉邊踢 無影響

亦都因為咁 拿卡既產量係唔會多

中立咁講 我對拿卡無好感 但呢句係公道說話

咁梗係前者

我出名係阿po正義撚 是其是

我發覺籃球都幾撚on9
轉個會都俾人屌到仆街
好似要人一世係個隊波做到老

留名等睇

就係預中場唔會再企到咁前 比空間比比遠射/扭入禁區
因為雙前鋒點都拖走2隻中堅 分分鐘防中都要幫手遮線
咁攻中自由人就好多空間

同時中場唔壓咁上 有咩就回後調整攻勢 無咁怕比人打反擊

3毛仔

你同跛狗食咁多女女 介紹啲佢食
成班感情台食女王

完全block左牙鏟

些路迪個dembele? 不過都好耐之前

當年拿$尼都俾人屌到仆街啦
但明明佢都冇做啲咩25嘅野

我就係想講佢老母
大把人反拿
點解我只係屌佢？

呢樣又真係唔多覺有

有咩問題 事實

都係果句 如果pepe係中間 頂住左ceballos後上條線路

唔通叫佢跑落底線傳中？

咁邊路就得返右閘一打一/一打二 有無咁既個人能力去波？

咁你pepe係中間 ceba上唔到 即係你前場小左半個人

條數就係咁計

我冇食過 唔我老屈

喂 又出黎互含

因為你係弱智唔敢屌其他人
今日入筷子肯定又偷懶啦

單前中鋒位拉邊 咁成個禁區同中間咪無人
人地成條防線推過羊個邊就Ok
你隻翼鋒要做大轉變 一黎要時間 另外一截到就可以打反擊

啊？ 你意思係 4312 陣？

咁更大問題相信係前場三個都唔回防

唔出聲都jer

羊一向打邊係廢，要有拿卡拎波助攻畀佢 同時出佢兩個嗰陣如果拿卡冇態拎唔到波，進攻就會on99咁

不過依家羊拉邊主要唔係拎波踢，係等 T仔一腳打反擊，咁拉邊就有多d位畀佢跑，好過之前，不過僅限於打防反

點會唔敢
我勁惡

幫你平反

又內戰

根本我地咁耐以黎就唔識打901

廢事內戰啦 慶祝啦下個禮拜一字排開仲好

我比佢屈埋迷拿 要出返啖氣

但相對 你控制就好左
c8上左前 閘上前
你一傳失 人地長傳就得返2隻中堅
阿就係咁成日輸反擊

打反擊 不嬲都係人小打人小架啦

快到咪自己去 快唔到咪拖住等後上有咩問題

兄弟們幫幫手吧

得單車

改定名啦 個名就躝去踢意假

Welcome Willian

係 我講緊4312
咁羊、比比、巴丁都會回防既我相信

你搵啱po了
呢到勁rich

真叻準

我賣左車 一陣返到去用gta響

老婆狗揸10架車去高速阻路

賣左車了 下個星期走了

sor

躝咗咪偷毀利安用

準備係召喚峽谷洗版打國際戰線

如果遲啲屁屁打中間 安打右呢？

下 去邊

然家個個wfh

屋企點響

去做澳藉5毛

些路迪都有個
幻幻嚟

4312 進攻果陣叫3個防中推上黎幫波?

又係
班友不嬲唔使做

所有野都係有得必有失架
哥狗玩迫搶 比你猜破左既話中後場都係真空

輸反擊 講真 鏝城都會發生

其實係任何隊都會發生 要減小人地反擊威脅

如果你咁講即係想保守d 咁就睇你目標係和定贏啦

又想贏又唔想咁保守 咪換d勁隊友落去

一係前場換d技術更好 一係後場換d補位強 回防又快既人囉

即係partey

同綠日子做鄰居

可能最後變咗買17歲個隻dembele

終於有正常傾波 唔洗睇條籃球撚講足波
三中堅不能主攻 後場build up唔得 要下下大棍上前

係果邊養下羊仔撚下袋鼠

以為有咩轉會消息推得咁快
原來由琴晚到今日都係傾拿

GOOD LUCK

我意思係人地中堅都無其他目標要Mark
單前拉邊同無拉邊 分別只係成條防線會企左近前鋒拉邊個一邊
令到另一邊翼鋒多左空位
但咁一黎就浪費左羊
二黎咁樣做個大轉邊比翼鋒 比人打反擊機會都幾危

羊就老架啦 你叫佢場場 季季都咁樣上落 好快踢死人

比比就懶開 唔知搞唔搞到

如果你呢三件配既話 咁巴丁就係支點 一定企係最前方 點回

屌你老母仲未done deal

證明勁有討論價值 c朗美斯都係咁 有人迷自然有人反

賣哂啲野走佬去其他國家啦

入場睇下澳假

你有錢點同

左羊中拿？
無話唔得架

咁中場中咪上小d波囉 直接用c8換partey去fit你咁諗

不過比我揀我就會partey+c8+沙卡 +前場三個算

玩具撚：「我冇咁講過 唔好曲解」

不敗之地

宣傳定先 無bno既手足唔改咁擔心 禾同老婆走佬應該會開埋公司
不過營業額呢啲要meet到200萬澳紙先可以幫手足申請移民
有咩行業推薦

無錯理論上係咁

打得4312 中間個1 最好係林柏特類型
廢極都要係dele ali 啦
佢都識講 前鋒拉左邊中間無人
叫比比去搶點同前插應該係會好好笑

食完我唔認數？

澳假係幾好feel 早十年入過場睇 啲鬼佬係咁屌作客既球員
我試過飛紙杯啤酒落去

係3中場 唔係3防中
右中場上左去 中中場補位 令佢後面有傳波空間
閘位打邊 比比攻中自由人比傳波目標
雙前繼續壓前 令中堅同防中唔可以做迫搶

如果有睇達蛇就知
就算打4231 進攻個陣
沙加都會拉落去打左中堅
打到3中堅咁
所以三中堅主攻唔到真係得啖笑

多謝 我幫你做CEO 打江山

咁有後上架麻 你幾時有見過羊拉左去邊 中間無人果陣d中堅會跟埋出去

年年都最尾先買人架啦

結論係 都係睇達子點踢
每個戰術都總有弱點

我有比錢
唔算食

cap 定d 圖先 等陣又口同鼻拗

做咗ceo記住養我

有咩行業推薦 想搞大佢
可以請多啲手足 all in or nothing

開地盤囉 N賓做判頭請人搬磚 拍住上

牙跛唔比錢

屌咩 我地D人全部都係防中黎 有撚左右中場咩

你笑鳩我地陸囝?

所以我都冇比返game錢佢

接待綠日子CALL G團啦

Pepe係達子下好似都幾多回防
唔打支點啦 打攻中仲打支點咪撞曬位

好波！！呢啲人要教訓下

係你要PEPE打攻中之嘛

唔笑得？

都係果句啦你要比比係中間遠射

比比係右邊就推大位就比一招
如果係中間 再向左腳位推 都唔知點射了
一係佢可以吸右邊用右腳射？ 唔知咩效果呢

其實你解決唔到呢樣野 都唔洗再講比比打中間

到時成間公司都係阿迷

唔打支點既足球 即係你望下耶蘇打單箭頭既鏝城

如果你有silva同kdb咁 可以突破重圍既隊友 咁咪打囉

陸囝話想做我女婿 你笑佢?
你咩輩份

唔會請迷愛

日日內戰

笑佢洗睇你面色？

係我地D人全部防中 定係我地踢曬D中場去打防中呀

左安右比

同你好熟?

佢放心交比佢？
btw邊個女 g定細女

唔熟 咁我笑佢關你咩事

咁我係講緊4312 pepe打攻中點Work嘛
唔打支點2個前鋒前插咪得

我個前題係雙前

牙g佢無人吼 有點兒擔心
成個男人貢 第時變老姑婆典算
細果個仲未有耐成年

佢係我照 咁你明啦

幫手draft email去平機會投訴佢

唔work
人地雙防中埋黎痴實你 你得死左腳已經玩撚完

其實500萬澳幣可以搞咩生意有200萬澳幣營業額
其實我都唔記得agent點講 只係記得要有一定營業額 要有local先可以幫手足申請移民

雙前 又無支點 咁d波可以點運上去？

日日剩係內戰都死

仲要pepe打攻中 =前面又踢少個

一講牙達壞話就要罰企

現實 就應該係咁

會迫pepe用右腳傳波 然後塞死右邊 轉唔返出去

做代購啦

哦 好

罰無lunch time

對面係咪放中堅同羊1on1先
後面有3中場 其中1隻可以前插
2隻中堅睇2隻前鋒 雙防中無人遮線一個直線就穿啦

用左腳想過人又fail
諗到佢俾人截左呆左個7樣了

內戰已完？

玩具撚潛左 冇野玩了

個po都味去到一半就完
po名燈到

咁你即係用pepe打攻中引怪者
完全靠其他人 咁即係pepe打咩位都得啦

Auba—————————————巴丁
Pepe

T仔
Ceballos 比狗

Xhaka.

雷斯 中堅。 中堅

諗唔到點踢

就好似岩岩講 對方防線壓上 就後場放過頭波 雙前鋒跑
對方防線壓後 咁後防同中場之間就多左空間比Pepe拎波 同埋因為3中場 閘位進攻都自由D 回防壓力無咁大

算啦 條無賓周7頭PEPE打攻中唔會work

冇右腳點樣打攻中

引怪既係雙前 因為雙前插上 pepe先有空位可以扭入去同遠射
係邊路成日扭完都係回返波出黎

羊拉左去邊路喎

攻中唔前插 搵隻中場插上去？

咁不如打返而家個陣算啦

用你個概念 即係 羊 同巴丁 拉左去邊

然後pepe係中間 一個中場後上

咁人地2中堅 2中場 你pepe同埋後上果個波皮都hi唔到
最後會變左孤立條邊線

你講到好似Pepe連右翼都打唔到咁

Pepe踢拿卡個位做false 9
金章安右翼 auba左翼
有冇得諗？

真係打到入廠?
有冇details

Pepe 羊 揀一個踢中間
一定係揀羊
問黎都多餘

驚西
有鏟蛇接力

其實呢 你諗得 好理想

唔講壓唔壓上 你斷層會斷得好緊要

踢英超 第一步痴實你唔比你控定同轉身

你呢套已經收皮

你其實係將踢轟果場再理想化左

因為轟三中堅 仲要心雄 兩閘唔知去左邊者

你對返4後防球隊已經唔洗諗

如果對家用三中堅 只要好似達蛇咁 將沙卡逗落去左閘同左中堅前面 咁你果套已經唔work

心淡了 都係叫我個Fd 取消張機票算

仲要比波唔係特別好
同埋無咩創造力會塞左係中間唔知做咩咁

2中堅 應該各自要跟羊同巴丁？
點解會波皮都Hi唔到

仲以為會嘈到 官宣既一日

仲有 pepe要射波係要較腳 即係要修正 好似xhaka咁

除非你球球set好炮台比佢curve 好似offside果球咁

咁3中堅當然又要轉陣啦 邊有得一個陣全殺

前面3隻 最有創造力已經係Pepe

你拉左邊麻 咪兩閘跟

兩個中堅 2個防中 4個人

每邊一個人補你翼鋒突破既位 兩個人睇你中間d人

空位係邊度黎

咁你個陣係諗住用黎剋咩隊？

一陣晏d咪官宣lo

拿卡打假9好好多

其實燒既創造力同pepe既創造力好大分別

唔係有創造力就擺10號位既

理想簽到古狗打攻中最撚好

如果每次嘈都有官宣就好

安 古 party 加比爾 我 c8
繼續嘈

如果去澳洲讀書搵你同六日子聯誼下

下 老婆叫傾波我有傾
覆左Isak 係你地一直唔傾波

前鋒點會打到去閘位
仲有3中場可以比閘位上

唔通依家拿卡拉係拉緊對閘咩

達sir要個中鋒返後hold波做串連組織
呢d野點都係pepe好過羊啦
羊專心係左翼cut in做收割係最好既
唔使諗佢返中鋒位

可以呀 如果佢夠撞 不過叔都可以試

如果羊打左翼係好既
但達買左安 唔似想放羊打翼

拿卡係中間逗後引中堅出去之後羊走身後喎
同你果套完全唔同喎

巴羊拉邊=中間大把人防你
巴羊中間=塞車
比一招返去含撚算

傾唔到 你後場build up都反

不如你搵一隊波係用你呢個model既 好嗎？

因為愈講我愈多野唔明 sorry

你連阿狗用緊咩戰術都唔識 點同你傾

又玩膠 寧願叔打假9都唔要拿 你勁癲

咁易比你明就唔係戰術大師啦

唔係架 有巴打認為中間最好有人做到假9
Pepe呢方面應該好過羊

其實如果係想踢假9就應該留翻拿卡

如果要打假9就留拿卡打好過啦

咸能左

韋禮安快架啦

你要返拿卡既功能 留拿又好 換人又好
即係羊 巴丁 都係打邊線

再唔係你拉羊入中間 搵個大件頭d既係邊線做支點一樣得

乜撚禮安

我幾時反後場build up
我係反自己禁區危險build up
咁屈啦

其實羊打左翼幾好 多d位比佢跑

又扮？

打龜縮隊果陣呢

玩咩膠 提出下可能性又膠？
又係你自己話無人代到佢，咁咪試下搵人代佢囉
叔打假9係另一位巴打提出既，我執口水尾姐

唔係想引戰 但係我想聽下你講點解會覺得叔得

Willian呀

你咁講打龜縮隊羊打中間都唔會有用

又一個閲讀能力fail既人

後場build up 就係要用埋龍門多一點 令到佢地前場唔夠人逼搶去破逼搶 唔係禁區開始build up 咁點叫做後場build up

咁你唔叫廢龍打假9
又可以比多啲時間留住佢

應該類似屌帥個4312

咁你肯回應我個point 未

其實打中鋒真係唔易架
Pepe牙叔都係得淡笑

一係你就空中霸王 咁唔洗解釋啦

唔高既支點 理想就係阿古路 次幾等就係拿卡

特點係 腳步密 下盤穩 靈活而有技術

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

食兩邊傳中搶點咪羊強項 點會無用

叔好撞過拿卡 屌你有無睇波 佢比james 一下撞飛

其實如果堅持打攻中燒一定好d

類似咁

叔都可以試你都講得出

官宣未呀屌你老母

咁我認同唔易 拿卡只係有價好放姐 為左買更好既球員

意假我真心小睇 比較近磅既我諗起熱狗有一排

傷左Kane son
用moura打假9 另一邊係荷甲仔

咁都入到波既 但睇落我覺得效率唔高同要等人犯錯先

果陣應該連dele都無 唔記得係咪拉美拿打攻中

人地龜縮你落底出波好難搶點

牙叔邊忽好撞

一睇就知係上身強過下身既人

佢話叔好撞 你就知其實佢係連足總杯決賽都無撚睇係到9up

足總杯決賽又唔睇 Rowe又唔識
然後入狗竇自稱阿迷

咁樣既話首先要換左xhaka先

仲要partey逗落d 去遮t仔衝左上去既空位

然後咁打點解唔用奧燒/古要用比比？

最後係咁打既話 兩個前鋒拉邊既意義又係邊？

呢樣好神奇
阿叔揪贏狼查奧爾 但輸比james
決賽睇到嘩嘩聲 james咁撚撞得

理解唔到呢句

大隻佬
好想笠佢波衫

係根本叔唔係撞得 佢對狼隊查奧爾個場係贏佢防守夠貼夠好 查奧爾都無撞佢

我諗無邊隊唔想笠佢波衫

4312咪即係愛蛇陣

阿叔條金鍊唔係流架

查奧爾下半季場場後備 就係因為膊頭有傷

佢根本無意思同你撞 淨無想搵空位跑

你睇下傷好之後撞唔撞死你

因為呢個陣 攻中唔係剩比波就得 燒應該唔岩

古都未借到就算啦

同我一開始都係話想睇下咁踢姐 我都話借左安唔會用

人地龜縮成個禁區都係人 邊有位你搶點呀大佬

屌你咪撚提愛蛇

笑撚死

你迷叔迷到顛倒是非黑白乜撚野打前鋒啊。。。

Arsenal’s relationship with Wilian’s representative, Kia Joorabchian, has led to speculation that the club may also pursue a deal for former Liverpool midfielder Coutinho. However, despite the now Barcelona player’s desire to return to English football, The Athletic understands a deal for him is not currently on Arsenal’s agenda.

As for Ozil, initial talks between his representatives and the club have yet to arrive at any potential resolution.

@lacazette_ho_ball 手足4我

無問題 到時請你食餐好

The next name on the list is Gabriel Magalhaes of French club Lille. The Athletic first reported on Arsenal’s interest in the Brazilian in December. At that time, Arteta wanted a left-sided central defender, but the club ultimately opted for Mari. Everton have a long-standing interest in the 22-year-old too, but have thus far been unable to agree a fee, potentially opening the door for Arsenal. It seems Arteta recognises that if we wants to play with a back four, he will require two centre-halves with both size and athleticism.

There is one other area which the club may be looking to reinforce.

Source: The Athletic

reported

Although Arsenal remain optimistic of tying Pierre-Emerick Aubameyang down to a new deal, an attractive offer for Alexandre Lacazette could tempt them into a sale. With Gabriel Martinelli sidelined until next year as he recovers from a severe knee injury, that could necessitate the purchase of another attacker.

咁講啦 你係話兩前鋒拉邊比空間比比麻

我想講就係 呢個陣裡面

邊路都係得羊同t仔 人地就有 閘+邊線中場回防

而你中間得個唔識搶點捕位仲要較腳既比比

翼鋒突破到 我就由你斬 封你射 就係咁守

如果好似世三咁舞龍咁舞既咁就抵輸

睇你一季入到幾多呢d波

我想入獌post 自稱獌迷了 我應該無咁柒唔會比人篤爆

佢講d身體條件 令我諗起黑b 不如40m 賣走拿卡
4m回購黑b

Added

手足一齊report呢個account

點解search唔到

拿卡換25基

屌錯左 lacazette_the_best

你睇阿古路一季入幾多呢d波再問

話明搶點 你企5個人係度 都無用架喎

你配合到個落點 咪自然搶到

又或者 羊射死鏝城第一球 咪就係捕位靚+時機準

中間人數一樣小過鏝架

我諗現代足球唔會9個人企係禁區掛

咁就唯有比xhaka boom

多瓣頭鎚，仲識扮射實傳

【條撚準備】 阿仙奴20-21馬撚球迷吹水區 MMLXII

#485 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見頂了

一季打唔打到10場

The Athletic on Partey:

'The buyout clause will be regarded as a last resort.'

拿卡都仲算係一線前鋒 唔明點解個個都要話賣
佢又賣唔到啲咩錢 人工又唔算好高 倒不如用盡佢兩年搏佢打返起仲好

依佢睇法會係good deal
總之求其買個人或者搵叔打都好過拿
大拿拿40m唔執正契弟

快

咪就係 冇佢前面邊個做背身分波
起碼50M先賣啦

其實賣拿卡籌錢係無問題

但無理由搵d 9唔搭8 頂佢個位 點都要買返個人

等陣佢會唔會回我話 從來無話過自己係阿迷

個一線都好闊吓
好似香港d中學咁
佢band1尾 band2頭lo

一直都無話雙前鋒拉邊 我話前插令中場同後防之間有空位
唔係左右
如果雙前鋒拉邊 我點會話單前無人係中間

好

互粉互讚？
@wengerhoball

拿卡都算一線

259先係頂

咁既話中堅mark中鋒 你前插咪防中跟你 空位邊度來
大家都係踢11人

沙卡都一線中場

多數band2中都會話自己係band1尾

叔全位置一線 11個叔可以拎六冠王

成250個負皮
但得幾個人4 me 証明好多都喺funson黎

成隊我諗係得羊算係一線
其他頂盡未又係二線頭

叔踢唔到龍門 要用返 Leno /廢龍

Ceballos 一線尾 其他真係無

T 仔

區入面d 屋邨band 1會話自己區內名校

未試過點知唔得

帶住金鏈飛撲

咪話中堅mark羊 1on1 咪多左空位比雙前跑直線/過頭囉
因為對面防中mark住pepe 遮線能力少左嘛
可以做到前鋒同後防1on1既局面仲唔夠？

咁賣Laca 用邊個頂？Auba 巴丁定買嗰個？

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過leno/廢龍 佢傳波係弱但可以練
佢做唔龍門時可以做清道夫 可以做後場自由人

廢龍咁高踢9號位啦

其實好價咪賣囉屌
如果人地出到1億既咁你賣唔賣

依個真
跟本成隊二線人
幻幻果班就二線尾三線
冇羊下年真喺含含撚得佢識入波
爺爺果時前面幾個都入到

鳩估達子會唔會想做到類似皇馬bbc咁
奧巴打左 右安 中間拿卡（類似賓周個陣打前場迫搶）
比比前場自由人
不過中場冇得比 粒波都搓唔到上去 所以寧願後場搓住再打防反

40M叫好價？咁不如同馬會swap Party啦

得牙達係一線

Band 1(馬體會) 話想要Laca
仲唔係一線

我覺得T 仔踢得好成熟wo 點都有一線尾 基本上0 失誤咁濟

人地講明唔swap

岩 但都係差啲經驗
但真係唔錯t仔

我等

其實我想問細爆而家點呢
我最想佢走 佢真係好似可有可無咁

馬天尼斯唔知長期正選踢唔踢得掂
始終打咁多年都未試過

最緊要係靚仔

難得有個同球王片一樣

賣到波衫

講靚仔leno好似屌打佢喎

psg接佢回家

咁saka 都賣到 saka 唔靚仔

多靚仔咪好

我都佢走 多過快d簽到人
怕條友放負影響其他球員
21歲法乙仔當自己球皇

阿叔打假狗頂拿卡

個名得4隻字平d

其實依家呢套戰術犧牲左拿卡唔少
係佢冇喺前面等運到
拉到落黎近中圈位
美羊先有機會同對面後位鬥走

其實呢d豬頭骨位入球量真係唔會高得去邊
明爐都成日比人屌入波小嫁喇

都係果句啦 足球就11打11 你點擺都係咁

唔會因為你擺陣有空位

空位係透過pass and move創造出來

如果你咁簡單咁諗係work既隊隊都咁做啦

唔怪得佢想走

反拿反到勁徹底

等優惠印 幾多隻字都係個個價

去得幾盡 有性格

勁miss佢

岩架 羊打邊大部分時間都係cut in/ 做最後一腳

中鋒係斷左一邊供應架

亦即係以前轟 中鋒墳墓其中一個原因就係

世三處理大量最後一腳

其實要賣佢再買翻個同樣功能既假9咁點解唔繼續用
咁樣一賣一買執到幾多

咁要睇眼光

即係你責住10手匯控 賣9左佢買其他係可以賺的

所以咪要買羊

根本唔知達蛇戰術需唔需要拿卡

賣20m 唔洗貼都偷笑 仲執

其實我地d翼識入多d球（除左羊），咁拿卡就會覺得好好用

吃屎啦你25到

因為已經有叔完美取代我比牠說服了
賣拿改造叔打前鋒勁似爺爺

男人唔壞女人唔愛

既然你係諗住做到羊同對面中堅1 on 1咁點解唔放燒比直線羊同對面中堅跑

睇下你覺得前鋒定中場大獲啲囉

世梅雷斯都一線啦，唔自爆的話

唔自爆世梅肯撚定唔係一線

世界杯冠軍中堅

其實個意思係有拿卡呢類中鋒做拉扯
美羊先至發揮到佢最有優勢嘅特點
所以我覺得 拿卡嘅作用其實數據好難反映到

知音

咁即係vvd都唔係一線啦，佢數據屌打vcd

咁無必要搞戰術啦

我無話一定work 對住唔同陣就要變架啦
但係一開始我話想睇 有巴打話一定唔Work姐
我想Prove係可能Work 而唔係一定Work

官宣未呀

其實拿卡黎之前既定位係射手
亦係因為雲加不滿25基 入球量低

而美羊亦係黎左之後先進化到做咁多野

呢d野講真係多狗都唔常做 何況英超

如果攻中係燒
防中mark燒定遮線先
雖然迷燒 但的確燒無咩突破能力 同唔會遠射
所以fit唔到4312

如果用燒 就踢返433 我都想睇燒同前面3叉踢
令燒係橫切面上多左Option
但搞成咁 都幾難用返

最on9樣嘢係原本諗住拿卡可以改變到阿狗嘅進攻模式
點知反而係改變佢自己踢法 都係做返25基嘅功能

拿卡都頂唔到波 點做25基

一唔內戰個post 去得好慢

In the weeks and months leading up to the window, Mikel Arteta and technical director Edu concluded that Arsenal needed improved options at No 6, No 8 and No 10 — defensive midfield, box-to-box midfielder and the role behind the striker. [@TheAthleticUK]

C8有無消息, 係咪要躝?

要躝了

衰d 講句，嗰陣買拿卡係一個失敗收購
根本做唔到要求嘅嘢
而家班迷拿仲講到佢無可取代

真 鋒線好好 後防還可以
但中場
無個夠係其他big6打正選

咁係咪姐係gabriel 無了

想問有冇咩新news

老實講 羊係有最頂級嘅入球觸覺
但其實佢對抗性 控球能力 都喺拿卡之下
單講背住後衛踢波 我自己覺得拿卡好d
至於佢地原先嘅定位 都係因為佢地有化學作用先配合到

同埋踢拜超始終都有d水份喺到 所以羊喺德甲
做到 英超咩必行得通

大家都嘈左兩日啦 根本拿卡走與唔走
下季個戰術都會變嫁啦
要留就直接續約 要賣就拿拿聲
其實都係睇達蛇有冇心用佢啫

冇睇上季愛狗教
點解上年laca咁勁喺best player

同期渣古 摸奶 拿卡
拿卡最有貨

黑b尋晚有巴打提出 我支持喎

先唔講佢波底岩唔岩做拿卡個位
一季打唔打到10場

Well 都要有錢先買到咁多人

你咪喺到r frd啦
叔打假9

黑b 好撚多傷 你係咪阿迷黎 呢d 野都唔知？
買個文員返黎？？？？

如果賣拿卡就唔打假9
如果打假9就應該留埋拿卡
反正佢同羊咁fd

個勢似係

我支持叔
叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

無睇足總杯既阿迷

又未必 可能放到holding就會願意俾多少少買佢

唔覺得係垃圾桶入面稱王好值得驕傲

叔頂gabriel 咪得

拿卡40m嘅話都抵賣嘅
佢狀態一差嗰啲球球妹撚到
但20m真係寧願唔賣

20m 係某不知名球迷ff 出黎

單打你兩兄弟又話單打
傾波你又煩？
你地死埋一邊互含啦

但嗰排個個喺到j好在冇買錯

最理想就 party auoar sxxxxx
但10%會發生啦

Bbc都報賣拿卡，都睇怕都講得再見

今屆足總杯都無睇仲敢講自己係迷阿

我撐你的
叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

22連勝嗰陣夠有人j愛狗啦

係不敗Sor

我地拎返筆錢補強，拿卡可以去尋找第二春，雙贏

我哋阿仙奴冇佢嘅size波衫

Transfer rumours: Lacazette, White, Walker-Peters, Sancho, Wilson

Arsenal will sell France striker Alexandre Lacazette, 29, to Atletico Madrid for £30m as soon as Gabon striker Pierre-Emerick Aubameyang, 31, agrees a new deal. (Star Sunday)

報下吹水嘢解下悶

如果平既 用黎做戰術變化 why not?
如果拿卡可能做後備，咁點解要咁貴既後備？
講呢講去，你地既前設係拿卡下季必然正選
我唔認同呢樣，後面既野點傾？

羊無左好友在隊
無心戰鬥

懷疑佢係630 FUNSON

但愛狗持續柒
拿卡而家正常返

邊有10%?

羊一早foresee到賣Laca
所以季尾開始已經招攬阿叔做fd子

依家睇番 當年57m買laca真係水魚價

黑b 平得去邊 ? 你要比錢去買個文員返黎？
一個成日傷既人你同我講expect 用佢黎做戰術變化核心
你係咪坐撚住左個腦

阿叔下季做假9 要夾定D默契先

好奇問下tier幾？

現實小小
借古 斯巴佬
買party
都心足

關唔關你條假阿事？

我已被遺忘

金章安
賣下人買下替補咁就OK

平都要出到先得架
黑b一季出得幾多場

專用黎打獌鏟草

上季唔係拿羊拖
歐霸都冇

有都無用 出埋局

Tier 5

達蛇失手

57m 買返嚟擺後備
繼續用基佬

達蛇問題

達狗躝未

個陣個個見到基佬都嘔血咪入個射手

個個都唔識貨

我迷達
由佢接手撐到而家

金章安
Gabriel
我當呢兩個排緊隊等拍片

法國法國射手點都係拉弓拉成個鐘先射

黑b今季英超出18場先踢得817min

條假阿乜撚都唔知啦 咪又係執下人口水尾

波台630

拿卡仲識用頭頂地波

要set好炮台先識射

咁賣埋班垃圾
仲有殺你巴今季會黎呢

直至今時今日我都覺得基佬係未夠好

4M踢10場

練緊琴

Standard Sport:

-Arsenal hoping to wrap up free transfer of Willian this week
-Arteta specifically wanted Willian, due to experience and versatility
-Close to agreeing contract around £250,000-a-week with Auba
-Among clubs interested in Gabriel Magalhães

估唔到達蛇咁鐘意金章安

人地拎d盃多過係阿狗了

但630 迷雲

巴打識貨，我睇好新c朗
不過sporting20m都唔賣

咁多nigga仲買nigga

7頭 迷 死人
幾岩

見到你依句就諗起文傑好似都迷基的

respect 爺爺

高層:依家簽又無波踢咪白出幾個星期人工俾佢

入返d白鬼啦

#afc Understand Zech Medley has agreed to join Gillingham on loan.

Will train for the first time with the team this afternoon.

More on @standardsport shortly.

幫基佬講說話 屌鳩雲爺爺

達蛇迷安

達蛇玩變陣
球員全面性好緊要

估唔到依家仲有ching想買番黑b

入我 靚仔 又白 又好波

竟然有人要
仲驚借唔出

條友好明顯假阿

你倒貼應該有得諗
哪有錢 你唔係唔知我哋個老闆係邊個㗎啦

佢喺轟拎得兩個盃咋wo
喺廠拎咗3個fa 3個邪盾

上季官宣買pepe, 我睇完d球王片，我有ff過培養佢踢中鋒做新享利， 佢扭波已經係好top, 經常搏到對面食牌，如果佢可以踢得積極d, 要多d波踢， 多d嘗試中路爆人， 就算對面無拎牌， d罰球近中路多d都大威脅好多，pepe射罰球已經好唔錯，下季再加埋安， 直入罰球應該會多過今季。 其實依家既足球踢d位都係無定死， 下季安，pepe, 美揚三個前場淫亂走位， 應該幾有睇頭。
純ff, 唔同意既巴打唔好插得太勁

話時話 好耐冇睇佢 點解佢咁撚on9又開個全新傑出阿仙奴？同以前班人又反面？

淫亂走位正呀

其實佢係里昂唔係好似打到好似正前咁咩 咁我都覺得佢係中路好似唔錯

賣papa 同坦筆錢夠買我

安仔官宣未？等到頸都長啦

甲組仔

踢到足總杯決賽咁自由人 好勁

人哋借去英冠
我哋借親英甲

最緊要有得出場
佢經驗嚴重不足
英甲唔係一定唔好

有無人記得馬伕

沒有沒有沒有

如果足總佢個球係入 真係J 出血都有份

已經話下季佢7成時間有咁既水準 前四有望

應該*

其實佢d 射術真係幾掂 80m 買返黎射罰波

得罪講句 黑b從來都唔夠班
只係中下遊料

仲要咁多傷 點解仲有人迷佢

嗰球阿叔越位證明有打假9潛質

同希臘狗一齊躝

假阿跟人講野 佢撚知係邊個咩 條撚樣連esr都唔撚知係邊個

個球叔真係世界級表現

Xhaka & Matic are pretty similar actually.

Both #6's, great passing ability, low physicality & athleticism, and require a partner to help them shine.

買party 解放Xhaka

屌你老母，我張住烏都百五負評
你地係咪真係咁憎我

你自己伸個頭出嚟比人屌

Dllm 官宣未牙 想打j 唔想討論黑b 牙

係呀 意見唔同又假阿
睇左十幾年又要同你講

阿po真係好多人

免簽都搞咁耐

乜撚意見唔同
esr 你唔知邊個 足總杯唔睇 阿仙奴依加戰術唔識
黑b 多傷踢得少又唔知 你同我講你睇十年波？
睇十年波連咁簡單後場build up 係為左拉空都唔識？
睇十年阿狗會覺得用黑b 好？

你得十幾歲 未出世就開始睇？

你根本為駁而駁 慳d 啦

人地未出世已經撐阿

想知咩事 無追post

佢反拿反到勁肉酸依家比人笑緊

證明迷基果250個負評
有150個係唔中意基奧特

20m

Esr我幾時唔知？
後場Build up都可分執行出黎效果係點，我已經解釋左，唔好將搓唔到個波上去講到同後場build up一樣呀大佬
黑b我咪講左囉佢有佢戰術作用 前面得三個位 點放咁多人做正選？拿卡可能得後備踢，後備作用主要係戰術變化，洗咩下下出到呀？

係呀係呀 無講既就9估
講左既就唔信
傾波就傾到吊黎吊去仲要扮大俠

一開始 條友話拿卡值20m 左右 咪比人屌
潛左幾日又出返黎9up
點知愈講捉得愈多野佢根本唔撚係睇阿狗or 識波
首先話三中堅不能主攻 後場build up 係唔work 下下要大腳上前，（但依加阿狗打343 就係後場build up 引人逼搶再放過頭波比羊哨）
然後又無睇足總杯 話叔摧得 明明足總個場叔比人一下撞撚飛去大西北。
然後琴日山陽巴無啦啦同我講話佢呢條友連esr 都唔識
然後佢就話自己睇左十幾年阿狗

Po咗出嚟兩個鐘仲係得三個followers

又講d唔講d，垃圾就係用翻垃圾手段

你勁想4 扮咩

證明正評既係你分身

我知勁好笑

你地唔駛食飯?

識ESR就唔會話手足係車狗啦

姐係你意思你唔識ESR 係山陽巴屈你係咪？ 洗唔洗我cap 圖？
後場build up 個效果就係2:0 鏝 2:1 車贏足總 咁你覺得後場build up 有d 咩問題？
後面個d 我已經唔知你up 緊乜鳩

食住飯內戰

其他唔加把咀，淨係黑b傷咁耐點樣有戰術作用？出都出唔到喎ching

7點都未夠 未開始煮

會4你

條撚樣又想扮 真係好撚肉酸呢條友

我成日係度Call deal都比人屈軌

你認為只得呢招夠我地打哂强或弱隊？
ESR係我睇錯左有車公入黎搞事姐，我認錯
但我係識ESR呢個球員

我無份jer佢,但佢講咩老母叫佢做律師真係好on9

你貼晒成個po出黎都冇用啦
請解釋下呢段

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

即係原來拿連叔都不如？
咪反到咁肉酸啦玩sir

你9up力唔夠

車公，你阿公係車狗?

金章安

又講左去邊 你同我講唔work 我咪話比你聽work 囉
打弱隊咪好似打屈咁 打返4 後 不過會失多d 波咁解咋嘛
戰術部署d 野你拎出黎講做乜撚姐 依加就係打3中堅後場build up 出到成績囉 你唔識就咪撚加把嘴 返去睇你垃圾玩具啦

咁都唔識我 有無搞錯

佢同轟狗farewell埋都唔官宣 我廠真係on9

announce未

話唔定auoar 好似pepe咁 偷偷地搞掂

內戰=食飯

無既 你地咪繼續無視我完整意見囉 繼續無視迷拿巴打亂吊囉，亂吊又唔認又係度扮講道理，好啦你唔講道理既我咪陪下你on9囉，嘈完一輪我跟老婆巴傾波你地又搵交嘈，搞笑？

咁佢真係on9 唔係扮

屌 我仲以為我miss咗啲咩先話你係車狗

你個腦係咪漏撚左係老母個閪到

豉油呢

沙夏指著「沙夏去阿仙奴」燈箱拍片

【Now Sports】網上一個Instagram Story展露了水晶宮球星韋費特沙夏在一間夜店消遣的片段，片段當中沙夏指著一個「沙夏去阿仙奴」的燈箱，莫非他仍然想加入阿仙奴？

27歲的韋費特沙夏（Wilfried Zaha）於去年夏天希望加入阿仙奴，不過交易未能達成，球隊最終選擇了里爾翼鋒尼高拉比比。不過從一段社交媒體的片段顯示，似乎沙夏仍有興趣加盟。

一個用戶名為anthonybilling的Instagram Story中，沙夏在一間夜店裡跳舞，之後他指向牆上的霓虹燈標誌，上面寫著「沙夏去阿仙奴」。片段中有留言說，「我和韋費特沙夏給你們阿仙奴發放信息。阿仙奴如果你不與這個人簽約是很傻的，你知道當今市場的價格很容易簽下他。」

不過沙夏就嘗試置身事外，他說，「我只是在享受我的假期，無法控制每個人所做的一切。」

圖片來源 : Instagram圖片

我桶穿佢

我話你班馬撚無雕登係度嘈交就比人話軌

佢個fd係咪鏟蛇

都係有班假膠話迷叔
結果引左個真心膠迷叔入黎

Me ar intern

30m真係屌得過
不過無位置簽翼了

屌你，你所謂既傾波係講啲咁既野，比人屌真係你抵架喎

DLLM 嘈一個話題咁耐 CLS

笑清真心迷愛
我真心迷拿

who 牙

真no.1 fans

咪話咗我無份jer你囉
你鍾意傾乜都好啦
要聊交嗌就搵返你相熟嗰幾位巴打啦

炒晒人啦 仲有煙腸?
免費勞工呀?

又放流料

thank you arsenal

歐霸連入兩球罰波

zaha好撚怨婦
咁想黎自己買斷free過黎做義工囉

佢迷到似活著何求迷朗咁 都唔知迷定反緊

又係迷基

我已經講左 係心目標中假9唔係我地長遠必需既正選，而且唔值40m，咁放走拿卡而買個平d或者用原有球員試 (尼基或叔都好 都進步緊可以試下)有咩問題？
我都有講過40m理想價 30m現實價 20m賤價但如果加埋其他放人既錢買到big name可以考慮
一味jer 20m 20m 唔撚講我完整既意見引人支持你，有意思？

一齊負皮迷基

見你ig po咗呢張相兩個鐘都無人like

仲記得依條垃圾

7成時間有7成水準都夠

見到佢話叔好撞過拿卡⋯
我笑左出聲

我反既
跑得仲慢過我

發覺我key得幾好
ar叔個身同黑爆個頭好match

有睇足總點講得出呢句

又唔見佢上季去睇F1

你話講呢講去都係想講你最sick ball
原來你仲係認為只可以鐘意睇一種運動架炸？

禾早川仲好j啦

打後d 罰波佢都唔係點射了 唔知點解

我like了
好同情你

有官酸未

做人樂觀有時係開心既

所以話你個腦坐住左係真
你呢兩句我都從來無講過

當日打丁打到傻 點知打空炮

Welcome Gonzalo!

又幫你老死含，唔攰？

我只同佢三個嘈

# 咗咁多 都冇人like

簽佢我地班幻幻點成長？

依個乜水黎

因為其他人覺得同你講野係晒氣 我得閒所以先會回你咁解

以後見親迷基留言都負評

又多個老死
遲下我會唔會多幾十個老死架

假阿confirm

ESR一定好過佢
有達sir教應該幾好

丹蘇

Startup company唔撚易

迷基假阿confirmed

淨係記得佢出黎駁個幾腳都成問題

呢個仲衰過爺爺借果個卡斯唐

跟本未好返 就比佢出場

真係有假阿
風紀呢？

Sensible Transfers: Thomas Partey is still at the top of Arsenal’s list

其實佢連證明自己既機會都無 真係比愛狗害死

有一兩年冇睇波
冇留意
列叔我都唔知佢踢成點

各位唔好嘈住唔好笑住
應承我
以後見到迷基留言就負評佢好無

你同佢地一樣都係偉大既俠士

依隻根本係愛蛇隻狗黎 踢唔起真係好柒

呢壇野愛狗問題
似玩尻丹蘇多

你收皮啦

轟狗幾時接佢走

去ig 比個like ok?

無錢真係難搞

無乜點操過就比佢上場

丹蘇唔傷好撚勁 比你講到廢過esr 又執人口水尾

水晶宮正在禁錮Zaha

列叔都好過佢

見到你太撚戇鳩 就想屌柒你呢d 傻閪

唔係舊部下咩

仲嘈緊慳番啖氣啦

Ebere Eze will leave QPR this summer if one of the clubs who are interested in signing him offer £20m. He grew up supporting Arsenal and spent some time in their youth set up so his dream move would be to the Emirates Stadium. [ @SkySportsNews ]

卡斯唐邊度廢
入咗球12碼

Arsenal defender Zech Medley agrees Gillingham loan switch in search of regular first-team football

SIMON COLLINGS

依家阿狗得Loan既球員D樣先無咁樣衰

你岩 我都費時同果三個單打 傾波仲好

咪臭系
射12碼果陣笑笑口當黎渡假咁 幾撚定

不過D蘇打假9都會好過拿卡

佢車狗黎 大家都知
唔使你喺到叫囂

我都幾肯定佢係跟人口水尾 佢一定唔知圖中人係邊個

呢件唔錯

係 你縮返埋一二邊吧
傻閪

呢件唔係丹so黎咩

咁你琴晚直接話自膠 認錯咗咪得囉
仲要喺到反駁話自己點會唔識
咁樣盞會有更多阿po手腳繼續反駁你

買黑色大肉腸

每日嘈一嘈 第日有官宣 比心機呀

反玩sir=全部智商未達門檻

應承你
守護阿po 驅逐車狗 你我有責

放去舊登呃like平衡返個心理

仲有熱狗og

靜啦
迷拿反拿大戰 關你咩事牙

唔好返黎

我除咗細爆呢啲西人之外其他都會迷

老婆狗認證玩sir係反拿

梗係好過佢啦
傷住踢點會表現好 咁樣比較對佢唔公平

人地會話係你錯呀 佢永遠無問題 係你錯重點

我意思係佢黎個半季都係傷多過踢

仲低汁過鏟蛇

迷洛克人

邊個唔迷青訓就係鬼係假阿

簽沙夏踢中鋒咪得

內定左阿叔踢假9了

禾迷拿牙 波衫都印埋

識波
我fm都係咁

u25牆頭草= =

呢班宣明會係雲加最後提拔嘅青訓
邊個唔迷就係反雲狗

返工內戰到放工返埋屋企都未完

返工啦你

叔體能好 聽指令(對車仔佢係執行到戰術) 好撞過拿卡 佢傳波係弱但可以練
佢唔假9時可以做快攻箭頭 可以做defensive forward

係既，我同老母嘈，佢都試過同我講咁叻去做律師

工已放！

DLLM 死返去迷喜啦你

zaha pepe willian
扭到對面斷哂腳啦

鞭撚左成日 我屌

全靠愛蛇給機會宣明會上位

阿狗會員早川?

多謝Play蛇帶起話題搞到連清神 Ryo蛇都上水

同精宮爭
精宮要佢頂zaha

新球迷咪認囉 扮咩識姐 又唔會有人屌你唔識

原來又比人pin左
今次可以有幾多負皮

愛蛇

點解咁多人迷喜 依家興鄰家女?

zaha走撚左幾年都走唔到
係射精官養老算啦

迷愛吃屎吧

g

聽講你車迷 做咩入黎9 up

av來？seed呢

25

講緊早川聖来

紀卜心屌打哂啲日本g啦

睇下你班馬撚打咁耐飛機有雕未

有村 加 戶田 仲要有一顆大阪魂

ESR 勁d

美欺好似係後面笑咁

禾迷柴迷喜迷聖
最近關注埋好花

倒戈
我錯

大家都係阿狗

不分化

哇
竟然有人同我一樣迷蘇

迷愛死去黃潛啦

美斯係後面笑

貪佢夠廢

美斯咁勤力既

[ The Athletic ] James MacNicholas & Alex Stewart【 Tier 2 】：

阿迪達和伊度已經就中場的引援達成共識——阿仙奴在6號位（防守中場）/8號位（全能中場）/10號位（ss/攻中）均需要加強，這並不一定意味著要引進3個球員， 阿迪達非常欣賞那些能踢多個位置的球員，例如 Saka。 阿迪達希望能夠引進的是這樣的球員。

Thomas Partey 依然是阿仙奴今夏第一目標，這筆轉會不是超級經紀人主導運作的，而是球探系統（卡吉高）推薦的。 後衛方面，里爾22歲中衛 Gabriel 確實在阿仙奴的引援名單上。 另外，阿仙奴還有可能在鋒線上進行引援，這很大程度上取決於拿卡錫迪的去留。

Here

自我介紹

好似普通寫真

Arsenal have reportedly contacted both Marseille and Morgan Sanson’s ‘entourage’ about signing the player this summer.

Although no offer has been made, Le10Sport report that Arsenal have contacted Marseille to check on Morgan Sanson’s availability while also speaking to the player’s representatives about the possibility of a move.

Sanson is represented by super agent, Pini Zahavi, who reportedly offered the 25-year-old midfielder to Arsenal and Tottenham back in May.
That report came via L’Equipe, so is perhaps more reliable than something coming out of Le10Sport, but there has been enough smoke around this player and Arsenal for me to think there is certainly interest from north London.

Sadly, Marseille want at least €30m for Sanson who is viewed as their ‘hottest property’. Sanson has two years left on his current contract with the Ligue 1 side and a market value of just over £20m.

四期兩個大阪癲婆都好正

呢排好多PR公司入黎搞事

天空體育 Kaveh Solhekol【 Tier 3 】:

QPR表示如果有俱樂部願意出價2000萬英鎊就可以簽下他們的中場球員 Ebere Eze。22歲的英格蘭中場 Ebere Eze 從小就支持阿仙奴，並在阿仙奴青年隊度過了一段時間，他的夢想就是去酋長球場踢球。

里昂足球總監祖連奴談及 Aouar：

“當你的球隊裡有很多偉大的球員，他們被其他擁有超強經濟實力的俱樂部盯上是符合邏輯的。目前我們確實有流失核心球員 的風險，我已經和主席討論過這一問題，我們可能將不得不平衡一下陣容。”

juno咁既樣

hold到波 又扭得 仲射得
fit哂高要求阿迷

頭先cap左唔記得問叔ig做咩forward 啲咁既野

MARCA: Real Madrid are yet to make a definitive decision on the future of l Dani Ceballos but it is likely he will be allowed to leave the club.

馬卡報

望望下幾似個舊同學 但呢type唔係應該好唔起眼

又宣明會

條女好撚樣衰 幾襯佢

俾人hack

我要白人呀

老咗仲型咗咁多嘅

上年簽咗

諗起以前啲大阪妹

祖狗未報價
機會黎啦飛雲

會唔會好似pepe咁 突然之間搞掂咗

blm

繼續啦
寄左信俾高安基表忠未？

呢條友上季係英冠好屈機
踢波有d似2&b

丹蘇條廢閪

又黎 想收手又黎煩

你係咪歧視黃種人

有冇解碼

賣比切爾達 13m都幾撚抵

簽KUBO

引戰

我都想你柒夠就快啲收手摺埋一二邊
但你唔肯放過自己啊 玩sir

好彩我哋唔似迷基人丁單薄

有medley兄同丹蘇

你點睇有第四個巴打話你有問題？ 又係我地四個錯？

想影射邊位 如果想講松村 歡迎出黎隻揪

阿叔口味都幾重

唔知達蛇簽完亞洲人會唔會用

Arsene Wenger : "No Striker is better than Aubameyang right now . I know they will bring in Lewandowski, Suarez or somebody else to make a debate. But let us take Lewandowski to Arsenal that is currently with no great quality like in Bayern Munich. Lewandowski is guaranteed a goal because he is supported by world class playmakers both on field and on the bench. Aubameyang mostly rely on his clinical abilities that makes him to score any type of opportunity, clear chances or half Chances. Other striker they score clear chances. They are not bad, they are extremely good as well, but Aubameyang is above them. If you don't believe me take him to a quality Club you will see 40 goals from him a Season "

我愛免費雞

雖然加埋好似90分鐘都無
愛蛇唔係條濕鳩來

我愛白禮頓

2:10秒有medley精彩表演

40m放拿卡好肉痛呀
我地無限錢bug，邊需要賣拿卡籌錢？

又扮睇唔到

真係幾型， 以為係荷里活d演員

是 勁支持用叔頂拿卡個位
有傻仔出40m快執左先

呢件好野？

叔打假9 好勁

轉頭俾豪門搶走咗羊就仆街

咁。。。好大保留喎

你要做第五個？

你又識2&b?

簽到c8就好鳥

答我未 第五個都黎 你都覺得自己無問題？

咁撚JER

已經由琴晚嘈到依家

爺爺又出黎9up 返黎睇波未啊

馬撚呀嘛

佢係抵屌喎係度死頂爛頂
勁肉酸

埋爺爺副屍骨係中圈 永遠守護我地

屌奶星
又就快爆po

原來咁快又就爆po 安仔黎未

放工？

佢駁人 係講廢話 唔回你point 然後為駁而駁
無啦啦叫我同高狗表忠 痴撚線

都好 橫掂高貝利之後黑仔到宜家

點呀 又話我扮？

不如搵賤種鍠借kubo兩季啦

佢趕住賣人幫高狗收數勁忠心

睇你既戰績真係似扮 牙叔又撞得又盛
回應未 有第五個人出聲了

仲未停??
唔使內戰咁耐呀嘛
人生仲有好多有意義既野可以做,例如反迷基

係咪又有內戰睇

係，所以20m 照放 最緊要有錢收

你地都煩 已經煩事覆 都仲要煩？

實驗失敗 準時收工!

岩聽

煩乜撚 你講一句 有勁多位比人入 你已經露晒底啦 十年球迷

借咗比愛狗

黃潛要坐火箭了

借返D蘇 比多次機會佢證明自己

叔係撞得下喎 你地用James撞開佢用例子
James好好撞 叔其實算唔錯 唔得？

死愛狗 走咗仲阻住我撚住我阿

玩sir勁屈 縮返入老母個閪都有道理過人

三劍俠好煩

你話好撞過拿卡wo 又死雞撐飯蓋？ 肉酸夠未

愛狗轉會都幾撚多動作 又快

繼續啦

想加入 屈鳩我車狗 之前同車狗同學打過交

係 叔撞得開99%人

得james 撞唔開 james 係個1%

你唔係三劍俠

做乜咁多丁圖

係，比個建議你，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得？唔鍾意，quit！係咪？唔鍾意睇get out。可唔可以？明唔明白？

人地想加入做四劍俠屌柒你wo

批了 恭喜你智商門檻未達玩sir水平

6m 柏利祖
14m 高基連

cls deal

好難得有d 新會然入黎比人撚左咁耐都未敗走
希望 playnigga手畜可以堅持住
但講黎講去都拿卡開始悶 下個po 轉topic內戰ok?

原來有得話事嘅愛蛇係咁屈

不嬲都話愛蛇屈

我想睇田村保乃 j圖 淚b 有冇?

不如賣哂內戰撚出去第二隊波到好過啦，10m賣哂佢地

咁撚厚面皮 點會敗走

不嬲話愛蛇係鳳雛

好耐冇見迷愛大軍

呢排得迷拿弱智係度洗版

我唔係迷拿

雖然羊打邊無乜1on1能力，但始終啲人驚佢大位起腳，反而佢落到底出波好似仲多過右邊

唔係你
迷拿得兩件啫

轉左口味? 佢好似冇乜丁圖 又未出過寫真

唔洗理佢 佢迷愛衰撚過迷拿多多聲

愛蛇勁到仆街。。。

講得好!!!

不過我有份洗版

其實我唔係幾明 你點解要迫人認自己有問題
我都唔會迫牙鏟講佢有問題啦 屌奶星 呢個世界有自由嫁
再者 迫都唔會迫到啦 牙鏟果陣一打二十牙犬手足都唔會認為自己有問題
其實上網都要迫人認錯真係痴撚線

咁松平 有冇?
我 gchi 增本的

迷愛手足們近來好嗎

買古天奴 我想買返ramsey多d

笑清要出黎收割了

原來當年場刊入面係阿叔 poster

食完飯上黎見到咁多迷愛手足真開心

你岩 繼續屌柒佢算

TheAFCBell：

1） 小道消息，Willian 的轉會和奧巴美羊的續約將會在本週三和周五正式官宣。

2）阿仙奴與馬體會的談判暫時中止，馬體會歐冠賽事結束後再議。 阿仙奴已向 Thomas 團隊保證，決心完成這項交易並會滿足球員的意願。

今日要返工

安張相漲卜卜咁

就快又爆post

馬體會今年隨時入決賽 到時先傾都開季

😢😢😢

On list就買返啦 佢係意甲都賺夠啦

Medley借走

單賽制 好快

好似8月尾就完

佢講埋啲on9野搏屌咪屌柒佢囉
又成日覺得全部人逼害自己
叔打前鋒都講得出 個腦明顯有問題

傾咗c8先啦屌

肺炎都有得踢

做乜個個一樣樣

迷愛

仲有4日

佢個句律師勁九唔搭八
利申中立

佢十年前加盟到而家既變化圖

係 其實屌柒佢無問題 不過老婆巴講得岩
雖然我都無逼佢認錯既意思 只係想佢知依加問題係邊個身上

我以為p左邊個五官上去

冇工返

安+派對+c8
今個轉會窗好j到出血

當放暑假抖下

今晚又無官酸

晒鳩氣啦 根本唔會覺得自己有問題
同地平說支持者冇分別
個個都屌柒佢地 佢都唔會認 會話人地逼害佢
不過一樣要屌柒佢

岩繼續屌

古 加比爾

好過個25基

佢唔係中堅咩
搞咩要打翼

“Dreaming is free and I dream of winning a title with a project that excites me, like Villarreal”.

【突發】ADMIN：現時一批警員到達周庭家中，未知是否採取拘捕，據知周庭現時仍未離開住所，律師正趕往。如有任何消息將盡快更新。

到周庭

歐霸見啦 愛狗

可閘可翼

打錯
可閘可中堅

輸撚死佢

達蛇屌打愛狗
就算龍蛇都收佢皮

DailyAFC
@DailyAFC
·
8 分鐘
Thomas Partey has given a word to Arsenal and its representatives from the start that he is ready to reject all offers that reach him in hopes of playing for Arsenal and Mikel Arteta in particular.
@TheAFCBeII

公道

你收皮啦 傻閪

愛Sir賽前咪叫班球員睇usb

冇歐聯踢都咁想黎 想跟細爆學野?

迷達

依家土共走喺鳩拉

真喺

官宣你老母呀 官宣

睇錯有jer

是咪點錯相牙

搲爛塊面,亂鳩咁黎

好花好女仔

Partey真阿

支那字

不了 壽司 毒舌manafi meimi 完勝

又搞鳩我地日本女神

球王片Decision做得幾好又扭得

又想散播白色恐怖

應該預咗同外國反面。佢地係真誠相信內循環

貢應該用咩字牙
下個post用返

真阿

問你老母出世教你d既係咩語言

J死了

C8 partey 古